部laptop 熄左機後，cpu 係咁發熱。

是咁的，細佬部Samsung notebook 9係上年先買，起初都冇乜問題，但係用左一段時間後，周不時會開唔到機（得風扇轉）。與此同時，部機至少有50度，燒走晒啲電

求大佬指教

*** 不嬲電子垃圾

你而家唔用就拆電池
係煩左少少

但係*** 唔好諗住有得整

最大獲係冇得拆